[A]糞營運#白貓project#101 水樹係神氣解放,咁釘官係...?

以下開放討論

解體

top 1

都冇 解你老母

最後壓軸出場

聽日咪知

nerf

雞

痴撚線
女主頭已甩

「星願2017投票結果為 唐飛(韓版角色) 熊與熊蘿 神主 日後以4星角登場」
3周年就完都未出

到底有幾多人唔知壓軸係指尾二

釘官材

5日唔夠又齊一個pool

屌你老母

今日一次過得到女主同水樹兩名大將
今滿意足

仆街手快快打錯字

無水樹，潛返一個post 先

含家產 隻魔王成隻乳牛咁

打咗做釘官燈力失效

天國的勇B 2.0
\|/

比我

用咒定雪村專好

屌 冇水樹 del驚

走開啦

釘官

拿拿林推完呢個post啦秋官

睇黎聽日都要DIM爆春

諗翻羊斧，真係唔抵

屌

邊條粉皮畫到我隻砂糖美咁既樣

in釘宮we trust

訓左冇睇
水樹解成點

釘官malomalo

釘棺

女主唔洗1分鐘 點甩

釘官解體
釘宮top1

SH2 走勢真係睇唔透
不過直覺話我知唔會上到TOP5

新pool配釘棺
冇啦.冇啦..

咁慢仲拎出黎

s2 D畫好流....

今日連序章都無得打..

帶土力量

一槍一隻冰狼

女豬一個S1都唔知標左去邊lu

水樹係咪解得最勁既限角

又話建減半既, 都冇

就好似當年hi槍贏在唔駛用腦一樣

禁落去就有

SS SS 9.5
SS S 10

係喎 顯示未更新得切

我都睇左睇 笑左

ON9 睇唔明OK仔點解9.5

睇故唔好駁故

呢度淨係show火力同耐久
仲有掃蕩力嗰啲 加埋咪同level囉

又1post

點解sh有條毒撚成日哩係間房入面食飯都唔出黎既

屌原來我有 終於有得參與討論

釘宮要上top1了

終於建築有半減 喊出來

好似話S2 31/7出

聽日多數序章

7月 27日 灰

上次SH1都係唔記得星期六定日先開

南哥

水樹耐久度會好過vivi?

7月 28日 晴

屌你老母凱旋

極咒粒野 仲有冇得打

想升把弓

釘宮會戰勝龜來

自動反擊2次後仲識隱形

咒島

差個精統buff

上防板仲可以滿減添

一日打唔打到225粒

唔係水樹唔撚好入場啦 屌 垃圾阻住哂進個度
everybody say!水樹水樹！

儲氣普攻都成幾十萬

原來雷恩斧極咒打千3萬

期待神解

水樹上邊4塊板？

又死迴+回復 又隱形又反擊 滿減幹什麼

條數係咁計姐

0防都得啦

你仲咩日日拜我姐 你上鏡喎清

滿減埋我真係諗唔到生存方面點超越水樹

水樹 要會心傷 定技傷好 咒弓

滿減舒服d

28/7就到寶寶灰

仲要神解後個死迴加咗個送自動反擊(60秒一回)

慎入
利申我朋友個ac

水樹用雪村弓打到幾多

250 2new圖都見過啦
呢啲算得係咩

反擊係咪唔驚飛斧

3000血盾？

yes

驚比2500石一隻女主既笑丫嘛

On9
屈到

花花早見會戰勝龜來..

反擊驚紅光
Hp盾驚高傷
無敵盾驚高hit

滿減最實用

有隱形其實唔驚紅光

打白貓不嬲唔係驚啲怪係驚隊友

其實最驚係封技

最驚係女主時停

打幾千萬都係要等佢時停完

最驚係執笠

常用咪+防封戒

用緊隻隱形30as 咒戒

i島弓隻介咪20攻+防封
btw有機會俾人封先算

成SET神解第一隻金SS降臨

Vivi

驚執 笑左

執柒左去啦

有冇人用女主打地上之闇15星時復活人地會彈ERROR 之後回MENU?

回鍋新手有個問題想請教下大家

1. 我剛剛抽到限定男主 升到80lv 之後點樣可以友情覺醒？ 因為我響起屋果度搵唔到佢

入島揾友情樹

最後大獎還是大獎
VIVI 77 肥鵝

APP基本法- 重裝

釘宮應該沒屬啦

咁佢有冇男豬牙

有咪雷屬

今晚搞..而家唔復活人住..
一諗起loading中NEW 又要重新黎過就煩

比和歌個屬up buff比釘宮
1技3屬50萬

信乜loading

疑問句做topic 斬啦

250 5new試過未呀
我係你 2500得一限就笠水啦

一儲夠250石 拎去抽魔王勇者 會唔會太on9

抽sh2 魔王勇者啦

開局十一連11new添啦

釘宮應該係花槍神解實驗體

我開局嗰陣冇十跳

老屎忽

除左睇金袍仲多樣野睇, 刺激啲

水樹滿減拍得住女主
拎埋雪村弓防異常=perfect mizuki

預測一年後如果隻game仲未執嘅話, 應該會見到有人討論
嘩, 乜乜神解普攻都過百萬, 用咒武二技過10億

水樹拎咒定雪村武 ?

冇雪村武

水樹用雪村弓真係唔錯

快到舞唔掂

行開陣返黎見到水樹真。神解左

快到飛走

如果用式神弓呢？ 會心

[img 咁樣？
個fd一刷就有
我就刷幾十次先有一隻玩

最刺激係乜鳩都唔睇SKIP晒佢

有無一關可以試到傷害

用雪村弓 完全失控

釘宮玩撚完

一路禁 禁撚到有new先睇

用埋隱形咒戒

Same 慢慢睇好曬時間

屌 del撚左

遮住啲人睇有冇4粒星仲刺激

我個傷害顯示 好似一下一下計 你地好似顯示總傷害既

你開咗外掛

岸鳩仔有樣睇

點解我得隻OK仔玩 人地就打一千萬

射穿天花板啦

釘宮要解體了

點較

對波仲大過頭

啱啱先溝掂女主 咁快又走去同第班女同居

約略試左水樹

男主玩撚完

ok

無雪村弓

近期啲雙刀角咁頹 當佢聽日2技打3球 計埋生存力果D已經雙職最TOP

攬緊真禮過人世

一日攬一款 星期日晚出去搵SP

屌你菊花 你肯認你有sp喇咩

用式神弓囉 啱啱試埋都好撚大力下

得情人節、紙鶴同魔王

配魔王弓都好似唔差

用咒咪得

唔用武都好勁

岩岩試用咒打3000幾萬

咒未洗技
一諗起要洗就

撚左陣水樹 成隻game del 左

我 深信釘宮一定勁到賴屎(因為我無)

咒就真係冇得輸 ，但想用啲正常武就應該式神最穩又大力

開5倍書 一日打唔打到極咒弓 本身有把真級

最頹明明係拳

剎那神解會戰勝歸來

水樹係咪ON9...

太陽拳
聖女拳
金雞拳
都解到...

個個都拿武器 你得拳頭 廢係正常

我用水樹用魔王弓巫女弓同咒打木柱既傷差唔多

呢句真 得水樹破到魔咒

收到風上個post又有人中女主....

一日有24個鐘 你唔係一場打12個鐘呀？

睇完邊個問之後
我覺得有機會

駁唔到

勁角全部係曬弓度，公平咩

勁弓勁弓

咁男女主係咩？

Hunter神解

勁共勁共

寄望HUNTER

過哂起先有時間打個暗協
隻手係咪要一定趺落嚟嗰陣先打到

哭左 又潛龍星虹

用茶熊真禮可以打天空手

唔怪得有真札嗰陣可以極速完場

係弓

我星虹都無粒=.=

Yes 因為中左新野

中星虹都可以留黎換武
中饅頭真係得個睇字

0NEW

雖然抽唔到男女主
不過見水樹解得ok
唔棄住

做乜月見變左雙馬尾

偵探果陣已經雙馬尾

冇骨氣
啱啱炒多250 果斷棄

即係你冇抽中

其實呢隻係梨扮
真果隻月見仲騎緊太陽拳

你又棄ar

收嗲啦

水樹加隻防封戒又係照樣好似以前咁巴閉

兩隻都冇

成個 前幾個月果套唔知咩野
入面個女角咁

走啦

你無果d無知點解特別勁

唔計bno個part幾搞野
[高質] 中環人的「鄙視鏈」 完全版

up mud 9

on9

佢同CHOK邊個真棄到先

咁今次神解呢批
最勁係水樹定卡蓮……

卡蓮就1000萬 水樹3000萬

你話呢

咪同你個名一撚樣囉
雷人

按照前兩個系列都有只S+…睇黎剩番底釘宮要係S+了

釘宮係咪弓？

釘棺
88

chok中左男主啊
棄條毛

下 屌
Chok都中

最勁實係釘宮

雙刀...好似冇咩邊隻特別勁
釘官有望

釘宮類似白銀 貼住可以不停二技
但白銀已經刻咗top10
而釘宮係女+入替
以上講咗咩自己參透下

白銀有屬
釘宮應該唔係屬角
屬角都唔係
今時今日點出嚟行呀

$#: ok 1技3屬各50萬
2技1000萬 + 反彈

有冇人可以帶我刷半個鐘 極咒弓 開5倍書

應該玩3屬

下 要屬黎做乜 釘宮本身已經有10次異常盾
屬角本身除左火同雷可以感電 凍結無效之外 根本無咩大作用 (唔記得光定暗係封印無效)

技能有屬咪得囉 仲要三屬 神解後如果肯加強個屬傷就真係fatfat
有異常盾仲要屬icon貪比屬怪快d打穿個盾咩?

加光屬 變4屬啦

食完飯未有人帶你先叫我

6爺

加多兩下音buff 某巴打又要落地鐵裸跑

加到廿皮×3當贏啦

講真水樹仲有成長空間 搵到隻1億血弱突怪應該真係chok到8000萬

算啦
最後咪又走數

強角集中曬係弓度

呢句珍

神気ファルファラ
評価 9.5(暫定)点/10点

滿減完直情可以唔望mon打冰洁

會唔會整個異常killer俾佢 上到一技是但一種異常就打力啲

講真釘宮打到800萬我收貨

唔開藍光 特攻chok 就咁自身技放

咁樣勁過77

咁你退定貨先都得

其實水樹3000萬點打出黎
我4突+會心咒戒都係千零萬

Sorry77 打千零萬

吹到3000萬

bug左未

下個普限無千萬都唔收貨
歡迎進入新時代

月見似唔似英梨梨

呢3隻好大機會又係賣情懷既廢產

咁都打唔到
你唔係好勁架

好似bug左
你用邊關試？我轉頭又試下

見啲人未bug600萬 bug咗1200萬
有冇3000萬圖

你消失啦廢人

消怒大佬

會唔會諗撚多左

大牌聲優配嘅角應該點都會比d面嘅

巫女孖妹幾時先有2.0

諗返起造票斧

咁玩法女主都甩頭

造票斧cv係邊個？

泰勇氣

原來樹多村光巴住係厚德村

積下口德啦

畫沙bbbbbbb

幫我

金髮雙馬尾

Premio有乜咁勁 鴨米排佢咁前既
解完無乜點用過 都唔順手

btw 唔似

唔望mon我驚圖都過唔到

同感

捽爆mon

有地圖炮掛

收到風
梨弓神解金SSS
利申：冇水樹既非洲老屎忽

收到風 你個box入面隻隻都係金SSS

呢句真 而家已經日日掛梨弓 希望神解完+100%bp

係既話幫馬場含1年

神解好似冇改過隊長喎

改行被動咪夾埋100%

其他就唔知
不過魔王就肯定廢

Keep走住屌就點都廢唔到幾多

傻仔真係咪刷

槍職第一隻走住吊
(唔好同我講2017正月槍)

無反應 咁我去食埋甜品先

刷呀

2017正月槍

垃圾公司邊忽比左面 睇下佢2.0個垃圾屎3d mod

等佢食埋個甜品吧啦

想刷咒弓+1

@屎囝

等緊畫沙bbbbb

得魔王水樹幸村等carry

周文賓: 幾時俾過面我

係喎
森川

收到風，魔王SS級大獎，月見、雷因廢產

kc 3限

收到風 cap埋呢水著草

呢句真

仲有sok 子安同金獅

下次到推霞 梨 雫出嚟做

推你地D老婆出黎做雞

試下出新角

試咗

都冇我份架啦

等hunter

人地個甜點係女啊 唔係你啊

1.0都冇 講經咩

你等步驚雲啦

今朝趕頭趕命刷左素劍就停 塊板唔撚升算

有冇人可以帶我刷半個鐘 極咒弓

唉 我諗花槍又勁撚到on9

ever bucky

冇甜點食啊 想喊啊

白貓出咁耐有冇試過復刻 唔計凱旋，好想抽齊花園一百億同巫女

茶熊1
之後班老屎忽嘈到淺并淆咗成年唔敢復刻

2500得一隻
花園一百億巫女加埋有8隻喎
你咪要抽20000石

想抽到幾時 我之後500中埋男主唔想比人block先唔講

等完步驚雲又要等半年

步驚雲係邊隻

以為自己是誰

依家開始果堆都係上修姐
唔洗等半年掛

佢係步驚雲？

咁你依家又講

2500一隻 咁咪要準備成2萬

屌頭先未睇落d
睇落少少 笑撚死我

留名

3000先齊兩隻
8隻都要抽12000石喎

行得

never lucky

G持手足繼續分享

人地sh左4個月先3000中兩限
12000咪要sh到執笠

得一大跳 春

我唔知打第幾個先係出極

俾個相互碼or kekeke黎

唔好講真話啦 好耐未見過真心膠

祝福

sh左兩日
50石就齊男女主了 抽多15石幫女主連專
唔明點解要儲夠4 個月追成3000石

share bitch 又有魔王 唔好咁狗啦 好耐冇抖過氣啦屌

今次斷硬喇屌

一陣人地又話你地老屎忽小圈子圍爐

想睇雷因俾男主當狗屌

支持手足繼續分享 痛擊歐洲人

痛擊歐洲人 即係分享個個唔係

比得你擊痛就唔係歐洲人啦

佢信箱好似仲有9百幾頁石喎

根本都唔會中既

要SH既點會係

我只有被曬的份

陰公, 3000都咁自豪

寶寶刀系

收皮拉=.=

依家打野團兩倍先得16粒
畀你中咗限又點
一係之前打到趕頭趕命
一係依家打餐死

SH非洲人

非洲人

非洲人 :-

挖乾晒既非洲人

扮非可恥

自已比自己隻闇光王曬

個暗協隻boss係咪已經nerf 左
點解仲要打咁柒耐

G持

早乙女芽亞里#101485
君子#109
球球褉褉#18076
球王阿辛斯奧#311

已mark低 睇下佢地星期一會中d咩先

又黎扮非大會

畫沙世界第一

廁真條友有雪村水樹都要人幫

Troll鳩你

都冇石點抽呀

火關真係troll鳩我

成日入到王關都唔夠sp開s2

俾佢隻濕鳩式神搶哂

好難打

哇屌 打木 260>360

咒弓op

Chok囝都成日話無石抽

成班咪又係扮非的法老

一個兩個都識魔術

逢出限就變d石出黎抽

畫沙 賜我力量

你係我第1位 友情協石既人

希望一抽女豬

戒左 thx

又星虹 第幾甩啦

我非洲公民黎 做乜拜我

e家係咪有得追番晒所有建???

聽日唔出

佢龜速出緊
依家得下載次數紀念果幾個活動
未來應該可以追返晒

佢話近日 即係鐘意邊日出都得

仲處於一有25石就抽既狀態
星期一點抽

我都係呀

應該星期六啦 跟返1

咁多人扮非
咁想做非洲人下期我祝你地個個真非洲

論文佬有沒新論文

咁想做非洲人下期我祝你地個個真非洲

呢幾日升左幾座研上50LV,都叫執返幾十甩石

寶寶又勝

你好, 街場毒瘤

希望男女豬島 有250石

4隻人啫
100石啫 好少事
冇事嘅

邊度4隻

有隻送的

唔係又解多隻女槍咩
其實我冇睇到

咁都好 慳返25石

洗抽既咩?

聖母送

25➡️0
無限loop

唔似

白貓已死

咒弓團幾點開始

吓

Sh2 = Strong hold2

台版聖女3.0又加隻牙膏比佢

買左歐版 玩左成晚

我屌

我有75石

唉屌 點跟呀

1. 普攻附加吸收SP回全隊的效果
2. 火傷部分提升

.....

亂入 男主角把大劍 素材點搵果3粒水晶😂

爬文都難

我們搬家了 好嗎

你搬吧

經過合作事件之後我發現台營運其實都唔係咁神

會偷雞陰d陰d坑玩家

台版上次咁陰濕出保底陰鳩D玩家
不了
都係一樣糞

都係日版好
擺明玩9你

台版隻正月雞普攻吸sp
姐係變身後都回到sp

日版白貓最好玩

OK

韓版>>>>台版>其他game>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>日版白貓

又係日版執笠都唔會有既招

除非出溫泉2

幫人抓痕？

白貓甚麼的
DIES KEY！

官方播片係咁少

見親魔王就諗起正太劍 sh2不了

同日版輸出一樣？

又係限map

點解日版可以係最糞個版本

臭你又奶

諗起釘宮聽日神解就好興奮

史上最強解體

就算今次bgm有幾好聽
都改變唔到佢係垃圾game
yo

我都係潛 聽日又冇份玩

mc chok

點睇

紗霧

點解佢可以單機打協

G

印象中女主好似53秒

你就G

佢就G

有冇人用過呢支 幾好玩

釘宮

同NPC鬥快
女主:一開場就整停你

第一隻5屬角

睇黎今日要搵啊震英

唐英年.jpg

4打3
chok 拎呢枝上b rank 打下就知咩事

戇鳩 已經有人掛定釘棺出來

釘棺用咩武好 好似把把都唔係好夾咁

咒

即刻掛左

哪有釘棺

棺材就有一副

疏囉

一齊掛 等IT狗趕工搞過

釘宮收硬皮啦
利申冇

岩呀

傻

十卜朾棺收皮

吉

白貓好好挽

就黎比蚊咬死

歐

釘宮力牆open

ok 掛咗釘棺

非

㗎仔擺晒d白貓一番賞出黎 但係唔比人偷跑抽

hello咁多位 無玩至小年幾 呢排想回坑 白貓情意結
記得走個時d攻擊搭火箭咁上 唔知而家點 如果再玩返應唔應該開過個 ？
或者咁問，我ac仲有無得救？ (好有感情 )驚關都過唔到
茶熊2之前d建大部分齊 thanks 晏d會再上貼吧刨下攻略
好似唔post得角? 我貼link 唔該哂

日付 変更内容
7月27日 突属性2位に神気ファルファラを追加

有得救
唔少角神解完幾勁
當然抽多幾隻凱旋角 男女主就更好

好似仲好過A B 賞

鵝 premio peak解左呢三隻先

再抽埋凱旋 之後先諗其他野

刷咒龍同換乳貼妹專
淨係龍女肥鵝神解都夠做啦

白貓POST好友善

我目標就係c

仲有top0

有石就all in 女主先啦

屌你菊花

我同你仲未咁親密

青令B

龍女真係精神領袖黎 唔覺得水樹會廢過佢

冇咗禮物關
點清日任
C社個腦裝屎

刷rank嗰關仲快過禮物關 好似係

練武室下一關

掛定先 神解就會上top1

又燈

玩過白貓都應該知海鮮之類嘅網 睇一睇返top10已經知點pick up返啦 停一年差幾多
用人地個答案來玩花式 高手

又唔好咁樣諗人

G支手足繼續分亨

應該真係回鍋玩家黎GE,巴打又唔好諗到個個都咁黑暗

海鮮網不嬲得神父準
而神父就只會係連登出沒
咁唔上連登撞神父 點知邊隻勁

我即刻駁嘴

今日係寶寶最黑暗既一天

我就信黑劍既

有冇試過冇出入替限預告就直接出限

等我曬盲你哋班非洲人

釘宮牙😭

無

橙 姐係最快點都要等到聽日

上次sh都好似係星期六出

我都估佢係聽日 不過期待會早d出

358

中齊普POOL先中入替既非洲人

上次先有位4字頭ching出現,你都係收返埋先

好想佢同太夜叉合作 玩大劍鐵碎牙

水樹手感完爆龍女幾廿條街啦

想佢d 合作全部唔撚識
咁就唔洗追

唔該哂咁多位先 個ac唔算廢左就放心
不過頭先玩左陣 多左好Q多野 都唔知自己做緊乜 有排追

抽完男女主先 中齊 再追夏日三限

唔講咁多 即刻駁咀
有人話: 海鮮網不嬲得神父準 而神父就只會係連登出沒
我就話: 咁唔上連登撞神父 點知邊隻勁

岩岩起身，準備迎接釘宮解體

無4字頭都出黎曬

我有40體所持

4體所持

啲巨投又出黎撚狗
好煩

4000體

利申:冇中bug

PAD

呢個世界公平咩

Gamewith水樹top 4，照上年排應該釘宮Top5 la

4換1換左女主杖返黎俾女主用，洗左幾高級既精神統一加攻出黎，但女主係咪唔食精神統一

冇錯

咪J個bug 啦

今次依個又幾分?

Sorry大佬，sok後就棄左坑，爬左好耐文了

釘宮點勁都無可能高過雪村

好多人燈 釘棺無啦

水樹手感真係一流
又大又軟綿綿又青筋

今日は「#白猫シェアハウス Season2」の序章イベントがいよいよスタートするにゃฅ(●´ω｀●)ฅ
「Season2」では「シズ」を育てておくといいことがあるので、まだ育てていない方は「Season1」をプレイしてみてください(◍•ᴗ•◍)
#白猫

收島風男女豬要GG了

有AR玩

肝角

左面兩個我的 其他你們拿去

中間個姿勢 我比100分

唔抽男豬了

個建幾多lv打暗協先有加成？

呢隻月見又變番無波
究竟偵探果隻係何方妖孽

26-30

惡魔斧對翼咁大游唔游到水

26同30都一樣？

唔係 我記得係26級開始會有加成

26到30好快升完架咋

惡魔斧專武係狼牙棒

島都未清完

?

剛剛到左白貓cafe 希望好食過舊年

咁都見到勇叔同雫

200/100

All in

25石

西瓜斧係咪畀隻惡魔

成班on9
是但出個垃圾pool都引倒你地all in

好撚多痴線婆擺到成枱都係白貓野

我係on9

隻貓弓

正太劍女版 不了

有人cosplay熊拳 屌你

小精靈故呢？

唉 失眠 係咁諗住釘宮神解會點勁法

圖

唔好擺我上嚟 thx

咁講應該幾得人驚

好醜樣 廢事啦

之前有個條友 見我係咁同真扎影相
就拎張真扎postcard話想同我換聖誕釘宮張貼紙
但佢嗰本卡簿揭幾吓就完咗 我差啲想大番佢 你唔係覺得你有嗰啲我冇呀

當我冇講過

收硬皮呀釘宮

公司WIFI連唔到SPLATOON2 對機 屌

杯墊都要抽 好彩中到真禮

好葡萄返工打到機既人

好葡萄返工嘅人

好葡萄人

無雙倍升rank好慢

好彩係自動刷

好葡萄呢度啲高層

垃圾先用粒智障鍵

是日海鮮價格

女主真係甩頭

係囉 350之後條rank 刷極都唔識郁嘅

大佬

刷極仲有8000萬先升

叫春叫到星期一

幾多S勢係假
Top10榜先係個網真正立場

等睇釘宮打甩水樹個頭

水樹唔使摔到手指損

Sor 囉

月見對波 細左咁多既

戇撚鳩

為左突顯正太劍魔王 所以要有對比

月兔1.0 2.0平撚到咁 根本偵探個陣先唔正常

不嬲都唔大波

根本唔似 係咁強調都無用架喎

由acup 發大到 c d cup
月見果然好波

生完仔個波會變大
梳

更新左D咩

鎖匙扣買左maru兔梨水母
可惜正月聖女賣曬

好高汁

wa diu
黎到呢度都仲有人記得me

上年買左一部分 聽日有機會再買其他

無玩白貓但都要入黎屌你
乜撚野係釘官

打錯字啫

好，吊得好(拍手)

偵探果隻有波有腰有腳 先最好屌

呢隻完全係另一個人黎咁

屌到個頭甩咁濟

好記得你 個故有得比人揀

有一半

鯊魚佬有ss+

手感不了

cls

吓你講咩啊

如果出係白貓我應該六個都冇意慾追

白網合作

柯南弓

本家既話,呢到6選任1都唔撚想抽啦

左上係咩嚟

過氣初音

黎個默示錄擊秒全場算

睇完即刻對白貓合作無期望

錯post？

柯南打網球會唔會打撚死人

keroro我可以喎

無釘宮又可以準備潛

舒拉寶娃潮文召喚

同little twins star合作我抽

佢傾到網王個合作都賺過上面6個加埋啦
呢度除左初音有邊樣吸引到人課
屌你屍社好難捉摸

妖怪手錶！
屌你課定先

擊球既同時 放針射對面

是但出個fate系列都收貨

網球D合作好唔吸引

Keroro呀！！！

柯南踢波.gif

屌 戇鳩 仲網乜撚野球

咪撚出係白貓 thx

SV D人錯PO

柯南用腳打網球

如果可以就好
型月真係彩你都傻
自己隻game畫張圖加D垃圾畫面玩法賺到飛起

本家keroro同初音會抽

網球？ 執左佢啦 仲以為自己好好玩搞合作

其實有人答到左上個舊乜撚野黎未

agger自己賺唔好

桌球妹屌打

解得了

仲有半粒鐘釘宮

仲有3分鐘就係寶寶絕望之日

死回加3千傷盾

我屌你老咪果隻鼻涕蟲黎？！

我屌你老母

公平咩
仲有金身攻防會150% cls

屌你老母咩 隻斧就解到唔知點咁 另外冇果d就勁撚到on9

你之後抽中果d可以rip定先

解體左

你HUNTER中左邊隻,從實招來

除左步驚雲 其他全部..

del半年game

HAJOR

今年公主殿下10周年 有合作既一定課金G 持

wasa堅定流呀

講明先用專試 4突無戒無板

你地鍾意可以chok下有無800萬

差咁遠既

冇藍光300萬 粒波一下40萬

上面張圖 咁廢嘅

淺井幾時換左隻G

用拉打專 一百萬鬆d

係咪燈贏左

水樹係最後勝利者

解左體

原來兩段分開左 加埋差少少兩百萬 好似係

咁都要抽chok嘅水

話左買定棺材架啦 你班傻屌仲FF會勁

冇解都好似打呢個數喎

@黑劍

舊ac之前就係中唔到弓
點解弓先係最勁

都係主打生存姐
上年出好似都係傷害麻麻?

技1啲屬傷好左好多

都合理既 一個勁兩隻廢啲 總有人犧牲

下 好玩過白貓喎

我預藍光埋300萬左右 ok啦 好好打

橙 要咁樣安慰自己

咁無敵既技能組點會解得勁

不過都仲落到場既 係打得慢

個個扮晒野話解體其實曬自己有釘宮

88/100

聽日出sh2 就冇人理神解啦

釘棺解體

個技能組咁勁 細力d都正常啦

真係好想快d出17星

無呀乜撚都無
等緊花園神解

屌呀

唔知點解我用咒同專輸出差唔多
可能用咒個陣未出crit

要課金了

無釘宮
不過幾開心

神解祭已完 水樹或成最大贏家

有男女主 半年唔洗抽

釘宮神解哭喪區

神解(體)

公平d 好wo

Hunter呢

100/100

水樹解到咁勁都打唔到對奸夫淫婦落黎
真係唔知出成點先超越到
隨時同龍女一樣一企企成年

三大合作凍過水喇...

有晒 但照抽

等下星期夏日拳神解

燈力強勁

7月 28日 深灰

成功解體！yes!

唔難打姦夫落黎呀

kekeke見到

係 好曬

????

\|/

準備24小時mon定戰友list

好彩當年抽唔到😂

咁你慢慢J, THX

咁先係架嘛

家陣你地開心啦！開心啦！

Ok la

又有10層異常又有死迴又有3000血盾不知幾屌牙

隔離白網做乜鳩

搵黎搵去，除左取消金身+連擊多50%，仲強化左啲咩 技能又唔改可控

隻野不嬲輸出都唔係top架喇
唔明有咩好解體

水樹技能組唔勁咩
點解唔同待遇

望下邊個法老王

痴撚線，打白貓你同我講公平待遇？

啲港女最鐘意講ok LA
特別un耳 明嘅

個好友List好似成個法老王家族族譜咁 發撚哂光 仲發發聲

釘宮技能組勁好多喎

SSSS

光速屌西咩

AAAA

你岩
唔係寶寶呢個非洲人點會日日都俾班歐洲人曬死

OK 搵人拎隻釘棺打闇協

今日序章 7石thx

表演企係到唔死

睇黎南哥冇加我好友

打低隻boss夠出兩次s2 仲有s1 d波波幫手打

雪村3次s2

劍？

一堆友當最後解係壓軸大獎,係超西
家下火力唔到前面幾隻同低過佢地預期
唔係解體係乜,明未

OK 你可以試下用弓打個協

其實釘官賣點唔係高生存能力既雙刀咩

雖然都係解左體

yes,南哥應該無加到我

估唔到水樹由頭贏到尾

啲傷仲低過未bug嘅77

S1屬傷係幾高既
火水雷各打過20萬

抽你老母

已齊thx

一定係樓豬打錯釘宮個名先搞到咁撚廢

每日饅一粒

所以我話屬傷好左好多，但其他好似分別唔大

新曬限方法

熄驚 垃圾

再一次證實冇屬低半格

嘩屌

解撚jo 體la diu

哇屌

嘩屌 真係要re島

唔好阻我

兔 餵奶

要齊set月兔

嚇我唔到既

屌你月兔太衫差唔多照copy 偵探個款

一邊黑絲OL,另一邊就人妻look
屌你老母想迫死人咩

抽哂

收啦仲有島re

求下佢唔好出雫
我唔想課金

臭龜

re埋個阿馬遜森林

chok又諗住課幾多

成班仲有島re食撚屎

鳴呀
哪有石

咁講可能做返同一份工
btw
雷因有咩原因會走去同居
條友已經有露卡

只不過釘死一隻
仲有第二隻

月見個工作服look 好似落左野夾起對波咁
私服look望落去返偵探個size
唔同

三隻都唔齊 唔玩了

長官
我看不到島

我依家仲有3千石up

你以為啲團子喺邊度變出嚟

要冷靜D

追齊男女豬仲有3千石up

正

啊啊啊啊啊

拎左男神架車去改？

課咪有

月見啲奶喺邊度變出嚟

無預告入替即係唔係聽日

屌你惡魔斧返工個光環變左係手度

可能星期一 接住落

今天也是吃PIZZA

最想中雷恩

究竟雷因用咩理由去同居同扑西瓜

釘左錧？

希望唔使 Re 島

嫌Luka煩

釘左蓋

用西瓜妹專扑西瓜妹

惡魔+電單車
諗起少少童年回憶

晒下男豬先 好靚仔

可能菜能3出惡魔同男神鬥車

唔講唔覺

好撚似

典算巧

又衝出黎柒

專武係雙管獵槍

唔知有咩好曬
我都冇show過我幾多抽齊

神気ティナの総合評価

評価 S+

佢真係好撚煩

隻雷欣好似墮天地獄獸咁

你見到智將會唔會特登走埋去笑佢

係咪又係打柱表現唔到咋?

你不如唒女主
係咪未中女主

CHOK B! (1/1)

tina 招二技好明顯有問題
我好記得嗰陣未神解已經追到子安變（未神解）嘅攻擊力
點會神解完仲係六位數
冇可能會係咁

唔好咁啦，人地難得抽齊又有石係身咁開心加埋有優越感，咪等佢哂下

咪係3000石先齊男女主仲好意思講

.....

難怪唔知你地講咩

原來扑左

咪撚quote啦 本來都睇唔到

feel到有股殺氣

未入驚試
但以前實戰細房+埋波反彈唔弱
而且雙刀打柱試唔到
我睇完大約了解應該唔弱

咩年代 仲曬角

波波中一下15萬度無爆

有時真係忍唔住笑

兩段加返埋都唔算特別細力既

扑曬真係睇唔到

其實幾勁下
上限比較高
可以打難少少既關
以前有用開釘宮應該明我講乜

上埋藍光成set2技打到3百萬既
但都仲係少個0

但係追唔到水樹都係事實

你哋係咪試咒雙？

白貓角有咩好曬

生存力高好多

佢自身都係無buff就殘廢就角黎

好難輾壓高難度關wo

細地圖既關都唔係咁多

齊先出聲啦柒頭
限都未齊就想曬
知唔知個醜字點寫

曬PAD

咁當然啦
不過起碼雙刀可以多返隻用得落既野

可憐我想曬都無得曬

竟然未有得抽

31號出

PAD巨頭

所以都話打柱試唔到姐
以釘宮個生存力俾一千萬佢仲得了

2技個數字好似用未解一樣

我用拉打雙專

聽聞齊左，係開心既

做乜追擊佢？
係咪果個咩洪卓立？

鳩比quote乜鳩

拉打專真係幾岩佢
用埋有埋防,要死都難
雖然老老實實,依家既水樹都一樣唔會死

PAD大佬

依家隻隻90減 瞓地嗰啲真係要反省吓

梳

都係既 雙刀職都幾多殘廢 出左咁多隻
對上一隻比較強勢都已經係勇者雙

曬fgo五寶角

本身有150%防都差唔多滿減

白貓想迫撚死我 殘害非洲人

佢以為真係會有人酸
刷下優越感掛

雷恩只係魔王隻兵

揀蛋佬嚟

水樹拎雪村專都係頂級生存力
生存力高我覺得女主水樹滿減肥鵝好啲

好彩抽唔到姐

水母都勁嫁 麻煩在成日要上buff咋

我又晒

我最勁果隻雙刀已經係隻水母雙
唉屌SH2又無雙同拳,仆佢個街
勇B又唔中
就算唔知點行落去

所以就硬係差少少咁 期待偵探兔

我得拉打雙用到 ,唯有望hunter神解

紅字係重點

hunter連結局都冇
神解嘅命運...注定都係冇乜料到

水樹啪啪啪

好撚靚 sh2張行街圖

陰公 竟然係S+

拉打 當年團長都勁

個主人公矮到咁點救愛麗絲

真扎拳

古仔要勁都幾難,個技能組咁

最底個行最尾個隻

夏日水雙出果時都幾勁

搵隻貓影下相

齊ss down番驚先❗️

卡連其實好細力

個個講緊下個期限
估唔到仲有人哂緊上個世紀既限
想笑撚死人咩

冇改錯標題

同水樹比 ?

齊ss s+

齊s+

+1 齊s+

ss- 差3隻

唔齊s+

del jo鳥

唔齊

抵啦

屌咩, 更新完入唔到game

又要重裝, 本來下次一有load姐係有new架嘛....

聽講你抽左2500先齊喎

冇眼睇

好過分

仆街 盲咗

臨完場都要曬禾一波

唔洗搶

一隻都mo

來啊 來互相傷害啊

等我黎

啦

咁